［挑機］靚女合成器

樣：

身：

腳：

算唔算完美？
求挑機

靚女斬件器？

...

..

u win

2 3係邊個？
除咗褲
快答！

估唔估到身同腳係邊個？

身係畀人叫警鐘胸果個model
好似英文名J字頭